有冇屯門絲打陣間出灣仔,想揾人陪

No frd QQ

自己過啦

推

好驚QAQ

搭頭班相認搵照應

搭頭班車一大堆巴絲 再組隊啦